[入嚟睇回信] 我幾個月前開始喺隻同陌生人交換短信嘅樹窿game分享香港革命

首先，希望大家唔好笑我軟弱，搵樹窿搵到去Steam
我唔想將負能量射畀其他同路人，所以一見到Steam有隻專門用嚟匿名寄信、收信，畀用戶做分享嘅「game」，就買咗番嚟，用《乾柴烈火》入面奶共嬅對住水樽傾訴心事之後倒啲水落街嘅心態開始呻

Kind Words

隻game淨係得寫信同收信，過程完全匿名，另外仲有啲stamp之類嘅collectibles
信有行數限制，可以寫嘅嘢唔多，玩家既可以做呻嗰個，亦可以選擇回信畀其他呻嘅人
網絡世界好多人都又濕鳩又口臭，國難當前仲要面子行先，日日嗌唔停口
呢啲事見得多，士氣受打擊在所難免，希望大家睇完可以補充番啲正能量

分享完畢
希望大家都唔好放棄
我哋冇分化同放棄嘅本錢

BTW我最鐘意呢個：

多謝你呀手足

2/5推

3/5推

4/5推

幾得意 加油

幫你推吓

慣咗噤不推文自

原諒你

721 831

再推

我地需要正能量

入去幫下手

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

仆街睇到眼濕濕